你既好意 對中意你既人可能係一種惡意

唔可以單純咁去關心一個人
因為驚佢覺得自己對佢有意思
想作為一個朋友咁去關心佢近況
想關懷身邊失落既人
奈何已知佢中意左自己
而自己亦有男朋友
所以只能收起熱心 冷淡回應
唔知自己咁做岩唔岩

咁似我中意個個女仔對我做啲野嘅

但係你點知佢鍾意你

啱。

中意一個人
但唔知點先叫對佢好
我既關心 建議 可能會唔會只係強人所難？
行近我又怕驚動你 我又怕心難死

原來班曱甴唔係對他人懷惡意 係愛我地

打者愛也 藍絲愛你

感情無得勉強 我唔愛佢地
交返畀其他手足去打者愛佢地

我係大愛撚 最愛踢波

講多啲

有表白

講「我中意你」出發點係「我」
但真正中意一個人 應該係以佢既角度去中意佢
比佢想要既關心

啱啊，寧可宜家決絕啲，好過俾假希望佢啦

寧願佢絕情啲 都唔好令你有希望 係咪？

巴打有冇試過

我寧願佢話自己有男朋友等我死咗條心，
都唔好咩都唔講而搞到我囉囉攣...

好辛苦...
點解會無啦啦鍾意一個人

其實佢講唔講佢有男朋友 對你追佢有咩影響

佢有男朋友嘅話，我就唔會出手，廢事打擾到人。
同埋呢個係我嘅原則。

有，男仔ff既程度可以好得人驚，就算明知自己呃自己都可以因為對方一兩句說話就唸好多

亦都試過唔小心俾過假希望個女仔，最後真係對方無論點約都堅決拒絕，對方先放棄

所以絲打你都係避嫌啦，無謂最後佢傷心，分分鐘仲會覺得你玩弄佢感情

都係既
中意人但要自我克制
情感同理智鬥爭

明白 同埋我都幾肯定現任先係同我一世既人
只係一時間情感上有啲波動
愛人係需要克制本能

明係明 但自覺唔了解佢 個人好粗心大意啊

絲打既克制本能係咩意思？
如果要克制本能黎愛人咁始終都係朋友黎架咋喎

即係衝動同慾望
對愛既人要負責任 唔係自己想點就點
所以唔可以見一個愛一個咁囉
要用理智去克制

屌你精神出軌

我以為你講你嘅鍾意，對你鍾意果個人係種惡意

唔係因為中意人先會有衝動同慾望既咩我覺得其實最緊要係睇衝動既背後既意義

有得咁單純就好啦 中意人就中意人
問題就係in a relationship 既人要抵抗其他人既引誘或者自己多情既問題
如果唔係愛緊自己個個人會受傷

你有冇咩睇法 一齊探討下

講多啲
你對精神出軌既定義係咩

我有好多睇法，但我唔同你講
因為你唔係我鍾意果個

善用你既耳朵

Ok nevermind 同你想講既人講啦

當然 對住男/女朋友就唔洗克制自己對佢既喜愛

Same here
唔敢再覆佢了

呢個就係我想帶出黎既疑惑，點解會唔係諗應該幾咁衝動咁去愛自己既愛人，而係要去諗我應該點克制同其他人既關係黎到證明自己有幾咁堅貞

愛你想愛既人
想愛既知唔止一個
其實有冇問題

當你有呢個疑惑就已經唔止係朋友咁簡單啦

同意
直頭咩都block哂就啱

學緊 希望下次會有進步

完全明你講咩 佢擺到明就係唔鐘意我 好心就唔好再關心我啦 當我求下你

做唔到朋友 冇左一段關係 其實都好sad
不過繼續落去佢都自私

你覺得佢係真係鐘意你定想食咗你..

佢又唔似想食左我...

老實講 點睇

絲打咁濫既連埋中意咪好多個
有冇問題好難答喎，本來愛情都係盲目同自私架啦。不過睇落你而家就好似瀕臨分手然後說服自己好愛佢咁，唔知我有無感覺錯

又唔係喎 同男朋友相處十分良好
只係想知道大家對於 多情 有咩諗法
我覺得多情既人其實係想得到「有人接受自己」「確認自己」既感覺
可能佢地本身就好難有自我認同 要係人地身上獲得

如果放得感情落去，當然會想得到對方既認同，除非係玩玩下唔旨在不過用黎確認自己係咩玩法

即係唔一定係愛個個人 只係中意有人中意自己 藉此確認自己有價值

而呢啲好可能出於自卑感
我地愛既風格係細個經歷父母點樣愛而學習返黎
因為父母之間係我地第一次見到既愛情
而父母對我地既愛係點 又會影響我地安全感
進而影響我地長大後對愛情既態度

好似好亂，咁你點去確定佢係咪用黎確認自己既一種手段？除非你講中意佢之後佢走左

我真係唔想知

經歷過呢個情境
當時既結論黎講 對兩邊都唔好
我理解你好難控制內心既感覺
但認定現任嘅話 真係忍下手
對你嚟講
你或者會享受俾人鍾意嘅感覺
但其實你都會唔開心 因為你明知比唔到更多嗰個男仔
慢慢會變成因為傷害佢而唔開心/內疚
對嗰個男仔嚟講
友達以上 戀人未滿 對佢黎講係折磨
不如放手 唔想佢因為同你嘅經歷 喺內心築起咗一道高牆

最好斷聯啦，即使和平分手都好，如果其中一方對對方仲有愛既話，唔建議再主動關心對方近況，除非雙方都已有另一伴

講得好中啊巴打
其實可以付出比起冇得付出既人更快樂
但感覺上已經對佢做成左傷害
過去既經歷已經令佢有道牆
而家我又令佢傷多一次
可惜我唔可以分身
比佢感受咩叫愛

唔知啊 我搞唔清楚
其實都冇必要去搞清楚佢係咪真係中意我
包括去中意我既好同唔好
因為我都有男朋友啦

之後要點做 就好睇你自己
提就提咗你 希望你地唔似我咁
會有個平淡嘅結局

巴打
你覺得完全斷聯唔覆機好
定當朋友照覆好

你問得呢個問題
即係唔想斷聯
咁就儘量少搵佢
唔好見面 更加唔好飲酒

我
想
拍
拖
呀！！！！！！！！！！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

奈何已知佢中意左自己
而自己亦有男朋友
所以只能收起熱心 冷淡回應

言下之意你都係鍾意果個人啦

以為係我自己留言

明白
多謝巴打

Thx
我不會自殺的

你可以話所有既朋友我都中意

既然係咁，咁咪順其自然囉
不過如果真係唔好彩又糾纏返，我個人認為都有必要去搞清楚自己到底係想點，而唔係人地想點，對雙方黎講相信都係好事